屌你老尾 中國恒大係咪執得？

28蚊貨

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

仲持有港股，垃圾

Cls

溝貨！每跌3蚊溝一次！止蝕位$0.5

流動負債1,159,456,000
流動資產1,575,751,000
明就明,唔明就唔明

D人話已經破左產@@?

姐係有貨就好走

内房被大陸政策收左皮
巴打要坐下

同你一樣價位..2手

牆紙

派息 回A 會唔會有少少幫助

🤣🤣🤣

跌咁多都唔斬
呢d真愛黎

仲坐
坐到3019你都番唔到家鄉